人生就係咁矛盾

你希望關心你嘅人對你冷漠
你唔想佢多事嘅就真係俾100%關心

唔睬你喎喂係咪要喊㗎